覺唔覺得Eason最屈機個首係《1874》？

見有基仔post，開下eason先

粵語殘片？

月球上的人
好久不見
沙龍

黑夜不再來？

不來也不去
粵語殘片

2003

反高潮

時代曲,
作曲佢自己有份,
詞都好夾佢, 主流樂壇後繼無人

一絲不掛

失戀太少

劃光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

我們

遊離份子

超人的主題曲

你有否掛念當天這醜小子

1984

同碟嘅《人來人往》都秒1874啦